%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt, aspectratio=169]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\institute{Lycée Marie Curie}
\date{2015 --- 2016}
\logo{}
\title{Variation de fonctions}

\begin{document}

\section{Contrôle de cours}

\begin{frame}
  La fonction $u$ est strictement positive.
  \begin{columns}
    \begin{column}{.5\linewidth}
      \onslide<2->{\begin{enumerate}
        \item Donner la définition d'une fonction croissante.
        \item Quelles sont le domaine de définition et les variations de la fonction racine carrée ?
        \item Quelles sont les variations de $\sqrt{u}$ en fonction de celles de $u$ ?
        \item Quelles sont les variations de $\lambda u$ (avec $\lambda<0$) en fonction de celles de $u$ ?
        \item Quelles sont les positions relatives des fonctions $x\mapsto x$, $x\mapsto x^2$, $x\mapsto\sqrt{x}$ pour $x\in\left[ 0;1 \right]$ ?
      \end{enumerate}}
    \end{column}
    \textcolor{lightgray}{\vrule width 3pt}
    \begin{column}{.5\linewidth}
      \onslide<2->{\begin{enumerate}
        \item Donner la définition d'une fonction décroissante.
        \item Quelles sont le domaine de définition et les variations de la fonction racine carrée ?
        \item Quelles sont les variations de $\frac{1}{u}$ en fonction de celles de $u$ ?
        \item Quelles sont les variations de $u+k$ en fonction de celles de $u$ ?
        \item Quelles sont les positions relatives des fonctions $x\mapsto x$, $x\mapsto x^2$, $x\mapsto\sqrt{x}$ pour $x\in\left[ 1;+\infty \right[$ ?
      \end{enumerate}}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

\end{document}
